---
author: mgalves
categories:
- Desenvolvimento
- Teoria
- Tutorial
comments: true
date: "2007-04-23T20:09:21Z"
slug: joel-sobre-codificacao-de-caracteres
tags:
- Teoria
- Unicode
theme:
  name: twitter
title: Joel, sobre codificação de caracteres
wordpress_id: 130
---

Hoje descobri [este artigo](http://www.joelonsoftware.com/articles/Unicode.html) do **Joel Spolsky** sobre **codificação de caracteres** e **UNICODE**.

Bem didático e interessante, sobretudo quando se desenvolve interfaces pra Web.
